課金問題「我已閲讀並同意」嗰方格禁極刀無剔

我有開埋條款黎睇
禁極刀好似禁緊空氣咁
利申Xs

試過哂一次性交同逐個月交都一樣

撳撳吓就跳paypal㗎啦

要禁多下變左白色先係同意

［梁天琦］一 個 月 前 的 忠 告 ：
不是以自己寶貴的生命和他們對賭

啱啱課左 框藍咗就代表可以㩒

得server穩定返d再課都未遲啦，一陣比比下錢斷左

係喎課到喇
連仔不如改返剔號會唔會易明d
白色真係唔似禁左